許仕仁→七警→曾蔭權→朱經緯→梁振英

官→警→官→警→官→警

下個係邊個?